其實professor出online final咁博做咩?....完全係損人不利己.....

之前對呢個professor一直都冇咩野......而家真係好憎 唔明做咩要損人不利已?

一陣有咩事真係唯你事問.....

明明學校已經可以俾學生late drop,又有pass and fail

之前仲對你咁好, 又喺course e同reg course讚你.....飲水完全唔思源

而家只希望同學加油......佢哋要追gpa的!!

樓主係五毛

希望大家唔好再推，這個帖子充滿謊話，犯了十誡。

開錯台

我內地研究生

最後一次警告，下次唔好再講大話

有冇開錯台你都係低質

這是敵christ

有咩影唔影衰，child登就係低質🤮

ok我收返

咁個professor做左d咩令你咁憎佢

佢支持愛華頓

頂你個假膠